同另一半識左一陣就一齊既你地 入黎分享下

有無人係識左一陣 例如一星期 就一齊左
而又拍左好耐拖?
分享下呀
例如點解咁快一齊 唔驚未了解晒佢個人咩?

同佢同班左一年
本身無乜溝通 無講過野
突然佢snapchat我 之後瘋狂傾

大家都feel到對大家都有野 就不自然地一齊

正確D講係因為岩timing

識左兩個禮拜就拍拖
拍左六年未分手

我上年同初戀識左2星期就一齊 不過已散

同EX一開始都叫知道大家嘅存在但冇單獨傾過計
whatsapp傾左幾日就一齊
後尾先發覺佢脾氣好差,少少事就會屌人咁

同現仼識咗10日到就已經feel到互相有好感
之後就一齊咗啦
到依家拍咗年幾

我個人覺得拍拖唔洗點追 係鐘意嘅好快就會一齊到
追極耐都追唔到個啲 其實可以唔洗諗
有啲會俾追個個感動到之後一齊
不過呢啲感動真係

可能因為咁 所以唔會話好介意要識一段時間先要一齊
但係我身邊朋友大部分都好介意